# testIvan

**Цель работы:**
***Изучение ООАИП на основе языкe "Java". Для этого нам потребуется:***
+ Установить язык "Java".
+ Уметь использовать различные методы программирования.
+ Неутолимое желание развиваться более в этом языке программирования.  
Необходимые базовые знания вы можете получить, прочитав эту статью :
 <https://proglib.io/p/java-for-beginners-digest/>  
***Вывод:***
*Дети, ешьте кашу, и будете решать задачки по программированию,будто вы решаете простое линейное уравнение*
